【0322 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

今日講到口乾

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有273宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計274宗
※過去24小時 至少再多40宗初步確診個案嘅消息
※計埋尋日20宗未確診嘅個案 過去24小時至少有60宗初步確診個案嘅消息

※0307 2000 to 0314 2000 Confirmed Cases：109 → 141 (32↑)
※0314 2000 to 0321 1600 Confirmed Cases：141 → 273 (132↑)

stay healthy

今日又好多人中招

近日部份群組個案整合
LKF家族成員 #182 191 192 195 199 227
愉景灣婚宴 #191 233 237 253 258 259
同#191食飯被播毒 #217 250
加拿大及玻利維亞30人旅行團 #238 242 261 262 268

嗨 樓主

大家冇咩記得留在家中喇

條街&餐廳同未爆肺炎一樣咁多人

君君表演一口氣講60個

仲要唔帶罩

唉

本港武漢肺炎疫情擴大，繼昨日（21日）下午4時至午夜新增至少20宗初步確診後，今日個案持續增加。據悉，截至下午3時，本港一共新增60宗確診或初步確診個案。有傳有國際學校其中4教師確診或初步確診，4人曾打網球，其間無戴口罩，結果一同染疫。此外，一名未滿24個月大的嬰兒亦感染武漢肺炎，是本港第3名嬰兒中招。據悉，仁濟醫院接獲一宗初步確診個案，患者是一名內科病房註冊護士的父親，暫未知該護士是否仁濟醫院或醫管局護士。

佢依家唔會了

張醫生

我原本以為廢老先唔戴，前幾日去開港島區做野原來學生都好多唔戴

大家有Twitter account未 記住要開啦 要準備大舉打國際戰線 港共用好多錢諗住強攻國際戰線 大家一定要幫手呀

push

話帶左唔舒服嘛

突破300

開始

多左44單確診，29外遊

過去24小時多44宗確診個案

好撚多本地個案

29人有外遊紀錄

44宗確診
29宗有外遊記錄
7位留學生
15位冇外遊記錄
有幾位去過蘭桂坊

15本地!!!!!??????

另外15冇外遊，有LKF，有去過PARTY

初步未講

我見無戴既99%都係外國人同60歲以上老野

樓豬，thank you

7人留學生

CLS

gogogogogo

今日 44宗確診, 29宗有外遊記錄 其中7 位外地留學生

密切接觸

有啲有去LKF/私人PARTY

有幾位去 LKF
有位去私人派對

個個都覺唔舒服啦，咁不如學歐豬唔戴攬炒

爽了，仲唔強制停工

有一個本地係中學職員

藍絲唔要命攬炒
香港玩撚完

而家同攬炒分別唔大

其中一個係的士司機個仔 本地

的士司機仔都確診, 無外遊

婚禮

新郎確診

唔知邊間

又係蘭桂芳,
另有人去過私人Party
唉

即係過去24小時44確診
60初步確診?

兩個BB都確診

之前機場又係冇外遊果個？一時冇聽到

蘋果之前又話多60宗

唉，屌

+44

yes

佢計法唔同

有幾唔舒服？唔舒服得過完全透唔到氣，白撚痴

喜愛夜蒲家族

44宗cases

婚禮8人

咁新娘呢？

今次真係大獲....

尋日啲初步都確診咗

有冇人知係咪咁既意思?

黃石鎮遊行團 7個確診

計埋初步 44confirm佢未講幾多初步

家人通常中硬

伴娘呢

HA：過去24小時有265宗呈報個案
523人留院

有腦就唔會唔帶

0出院

計埋初步

未必真料

唔再講初步

君君咁快講完

#119 危殆

好呀，復課無期

香港房屋咁撚細，好正常

婚禮嗰到中7個

168人情況穩定

係44+16

肯定有人問，放心

初步=中

帽事既！

究竟香港到而家總共test咗幾多人
同埋每一日會test幾多人？？

今日新聞話快左出院

仲開嘅一定係離地撚

負壓病床 954張 使用率51.3%
負壓病房 507間 使用率73.4%

呈報個案keep住都係200幾

中国果個？
本身去旅行都抵死
去中国就更加抵死

會唔會有啲唔公開得嘅個案

※過去24小時 至少再多40宗初步確診個案嘅消息
※計埋尋日20宗未確診嘅個案 過去24小時至少有60宗初步確診個案嘅消息

咁呢度又話60宗初步確診?

快左？

欖炒

升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升升

屌你老母15個本地

支那種

DR YU：呼籲14日班撚屌留係屋企

今次係新郎有事傳染，新郎逐圍多謝幾撚危險

亞博+北大嶼山分流站驗咗163+42人
6確診 4初步

記者：
1）詳細講解疑似本地個案？
2）會否機場抵港人士全部人檢疫？

好似話係平均一星期就出院

Party 嗰班

記者問下有冇諗住用抗生素mix其他藥嗰個療法.

係，有D人腦積水

馬照跑 證明香港仲未大爆發

之前公證行

求下有MON POST既外遊撚幫幫手

呢d係咪比較主要既群眾感染？
其他都係外地輸入感染？

咁其實同傷風有咩分別康愎率好高

真係冚家產

9成9係個新郎去完蜜月奶野之後傳比班賓客

應該係chinada 嘅Yellowknife
應該睇極光撚

合理水平

禁止所有人進出香港30日

屌

?? 做乜9

可能真係開始當流感醫

求記者問「幾多宗初步確診？」

同一個場都死

連登仔唔啱聽架
佢哋淨係信個個中招都會爛肺死

蜜月好似係擺酒之後去

番工先無事，放假去gym,去lkf, 去party 先出事

真係當普通流感嘅可以試下唔戴罩落街行幾圈，出咗院再上連登寫報告

若果醫療系統未崩潰就係...一崩潰康復時間, 死亡率就高

60單係消息嚟
即係話4點前有44單確診咗 剩低嗰啲未確診到

我都想問下係邊一日嘅事

咁都要帶口罩既，其實好多未知既野
總要有淡友提醒

買埋D假罩唔透氣

或者一個戴足一日
鼻位甩哂毛咪會唔舒服

外遊確診多過留學生

我等人試完先

agree

但係傳染率高，個感染率高嘅話一樣會死好多人

尋日問一夜情

好似係50路ONS

返去睇最新蕭析啦

其實點挖d記者要一次過問咁多問題？

求字幕版

MountKellys’ school

前日最尾癲狗日報問

已經限咗3條，冇限可能問到今晚

你噏？

Mount Kelly School

其實係咪真係醫好?
成日話出院,但好似都無乜點聽過訪問康復咗嘅人

你快啲中

我冇睇名

辛苦哂樓主

你個fake news撚又話apple fake news
自己又鳩噏
flu 0.5% fatality rate咋
升幅持續香港醫療系統幾日內會overload呀
講到口臭啦

老蘭依家咩情況

一間中學2個老師+2工作人員確診
其中1個老師接觸者(屋企人)都確診埋

可能留學生除咗返學就唔會點出街
而班外遊嘅就唔戴口罩周圍走

我明顯係吹水

咁基本戴口罩洗手當然要做足

堅持搞
仲要自己去完蜜月唔舒服 都要搞
cls

搭車同車坐係唔會有事
出去食飯/party/GYM除罩就高危

堅持開門

張醫生hoball，射晒所有酒吧地帶

哇,仲敢復?

小學雞係咪好想死一半人洗牌呀

問完咁多條問題條友是是但但答完就算
做記者唔識問問題

香港今次真係大劑....

求記者問：「有幾多宗初步確診個案？」

兩個老師帶隊去瑞士

係0.05-0.1%
打錯

自己唔知但中咗真係會累到家人

佢地話要多幾個月先會知有冇後遺症

應該係呢間
Mount Kelly School Hong Kong (Preparatory and College)
2/F & 3/F, Austin Tower, 152 Austin Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

其實而家一日有幾多外國返黎香港既人？

一夜情對望 回眸一笑

希望記者朋友喺寶貴嘅詢問時間，可以問d更有價值嘅問題，而唔好成日問埋重覆嘅問題，例如可以試下問：

- 現時公立醫院嘅呼吸機同人工肺等維生設備是否可以應付第二波爆發？如果唔夠嘅話，醫管局同衛生署有冇應對嘅措施？

- 康復病人宜家嘅情況如何？暫時有冇出現咩後遺症？針對出現咗後遺症嘅康復者，醫院會唔會考慮試行對其他確診者另外嘅治療方案以達到減少出現同樣後遺症？

- 現時針對病人嘅治療方案係咪依然行之有效？針對孕婦同小朋友嘅治療方案又如何？

- 新藥瑞德西韋目前嘅治療效果如何？

- 據聞醫管局會將病狀較輕嘅確診病人移送到由普通病房改建嘅負壓病房，咁樣做係咪符合安全標準(對醫護同其他嚟醫院嘅求診者)？

- 為咗加強監控疫情，政府是否會考慮實施更嚴格嘅入境措施？

但真係唔好自亂陣腳

有D人唔知自己有咩隱疾
有埋肺炎就會危險

盛智文開左口話無理由要蘭桂芳關門大吉
白鬼都係自撚私

點解好似無提過有無初步確診個案既？

問下其他野好過啦, 呢條問題既答案自然第二人就會知.....

佢都係快撚D中埋死啦

政府唔做野協助商戶，都幾兩難
攬炒

應該4人網球

輕症冇分別垃圾武肺

記者問一夜情

蘋果記者

復工不復課 大人要貢獻gdp

屌晒D旅遊撚，自私精

會唔會有口罩都病毒係架車上面流動

之前蘋果報過最嚴重既康復者行步路都喘氣，平均肺功能跌左2-3成
但無左下文

咁你試下中呀柒頭

唔算最大

MOUNTKELLY
#174 太太:#222 同事:#243 285 286
同#174食飯:#162

學生仲追緊

全球都大劑就真

#174 仲追緊喺香港去過咩地方

15宗本地

我而家見親IG有朋友出街就屌佢，叫佢快手返屋企

無講有幾多宗初步確診既

國際學校 有錢人地方

希望佢中招

巴打，hoball

冇提過幾多人初步確診
代表乜

多到自己都亂，隔幾個鐘又報幾個

仲用圍堵

pin pls

HA：隔離病房接近飽和

隔離病房接近飽和

Mount Kelly School Cases
- #174 佢太太#222 同事#243, #285, #286
- 3月9日同 #162 食飯
- #162 係無外遊記錄

推呢個

完全唔明點解2月尾-3月頭都仲會去旅行咁唔驚死

君君辛苦啦

你講真？

同鄰國一樣，冇事

爆煲了

依家醫療系統仲頂到
到醫療系統崩潰咪變武漢

我睇住維基條數，今次全球感染數坐底十萬。

因為重有
今日已經15單本地

已經唔想再計

爆了

屌曬班外遊撚老母
班仆街同大陸人有咩分別

傷風你知道點醫
武漢肺炎你唔知

我成日都同人講
你覺得係normal flu咪自己啦啦臨中一次先囉
通常對家都會收聲

暫時都仲叫追蹤到

%數冇乜變，冇事

咁意大利呢？

班仆街一年都無一個月係香港
分分鐘畢業之後都唔會番香港發展
但

出去奶野就走番黎整爆個醫療體系

100000？

HA：傾緊進一步隔離 即係點

大撚獲了

唔明 有藥醫既話
唔可以好似醫流感咁
私家醫咩

無藥醫又點會出到院

意大利

我自己估計

係？

唔係話有d 完全隱形咩？

淨係武漢，意大利同美國都過20萬喇

之前d改裝病房點

你搭緊時光機？30萬喇

想知又話無藥醫 但又出到院？咁係有冇得醫

唔係過晒十萬咩

十萬?

你啱啱放監？
十萬過咗好撚柒耐啦

靠自己抵抗力呀

sor係座底百萬

加埋應該就係apple個數字，即60

靠自己抵抗力好番

apple個數假既

15單本地唔講？

全球化

蟔警飯局都冇公開(婚宴同gym撚都可以一鑊熟，蟔警飯局又點會得一個蟔警防暴中招)

尋日有講到 佢話就嚟準備好

係囉，我以為佢會詳細少少

用獎券基金起小湯山醫院咪得囉！

好多都無plan左去
唔取消

二月尾香港未復工數字開始跌
外國又未爆
咪照去旅行
行山都唔戴罩去外國咪更加唔戴罩
到回程時就撞岩外國開始爆, 惹埋返黎

黃醫護頂住

但出到院喎 唔知點醫點出院？

唔係 佢計初步 之後就會加去聽日

2月1日至3月14日，4萬人病毒測試

上兩個禮拜簡報會講過
衛生署最多每日上限2000樣本
醫院最多每日上限1000樣本

4萬人做病毒測試 找出約140宗

張竹君稱，2月1日起已為4萬人做病毒測試，找出約140宗個案。

係冇藥醫，出院既都係靠自己抵抗力好返

唔係假
只係佢冇講有幾多初步

真係點估到歐美原來已經大爆發 btw仲去其實都算少少不負責任

而家累積幾多宗

有時蘋果條數好難計，佢有少少想誇大

唔係黑心

佢地落訓落棺材就舒服

最緊要你中

好少
如果你當老蘭係個source既話

維基寫317

班人住邊個屋苑
邊度可以睇到

成日問埋重覆嘅問題

個個媒體都唔同版本

仲可以高溫消毒

Too long呀記者

問完未…好長

咁你咁講傷風 抵抗力差都會死人啦
抵抗力好都會好番

google search WARS

幾多初步唔重要
反正都會計落聽日條數到

個記者問乜鳩

但過往初步一直會計當日確診
好似例如10確5初步
就姐係當日有15單

我覺得座底千萬
仲要搞你一年半載

記住戴口罩

確診317 計埋疑似1單就318

OK，你自便啦

可唔可以問下點改裝法？係咪加部IQAir就算

317+1疑似

好似會公佈list

覺得呈報個案同懷疑個案好多都係真正確診數字，但HA壓數唔報出黎

機場派樽會愈派愈多

千萬嘅話地球全滅都似

我請鳩左成個月假都cancel holiday
有best fd wedding 都cancel

呢d 時間好少自私少陣

下？

已經過咗300
有機會衝500

同意
1 比 99，倒水落渠口，無事唔好四圍走，真係好重要
守得咁好，留學生回留撚要一齊幫手呀屌

依定仲未有standard of care 係咩藥或係回醫
康復個堆可以係靠自身免疫系統，
可以係個別對有可能有療效既藥物有反應
反應係因人而異
亦有機會有嚴重既副作用

好似9PM？

自己加上去咪得

事實呢個病係靠抵抗力好番
我唔知你想拗啲乜

可唔可以叫記者問左初步確診先呀

香港d記者問得太長

問題係驗唔切呢，頂

想問下張醫生幾時放假

而家咁發達
靠外來科技來增強抵抗力 醫學做唔到咩

為己為人

多謝留學撚 外遊撚

唔係

係以當日4：30為準

初步果d會計落第二日

睇嚟會係醫療系統爆先，唔係社區爆先

確診就確診，一係係一係就唔係

依家confirmed都44
連preliminary confirmed有60有乜出奇
有幾誇大？

外遊撚

因本地要送化驗所做，太多人做唔切，陰陽都咁耐

呀陳局長發明出黎

LKF
#275 276 278 284 唔係群組
#276喺LKF做嘢
都係0313-0314左右去LKF

由鳩佢，日日入黎撩交鬧咁

賺少一陣會死？

推

換filter

機場嗰度每個禮拜可以驗5000人

咁你坐時光機去拎解藥

咁聽日咪有機過百

HA每日驗緊1000樣本

LKF 0313－0314
#275 #276 #278 #284
#276 Work in LKF
四個人唔識

有返d沙士既味道
每日確診40-50宗

嚴重性問題
咁多人出到院喎

又回眸一笑對望再答你

要交租養員工

佢試過將前一日既初步再加本日既確診再加初步咁加上去個標題度

Pin this先樓主
問完再pin返

等如好多人呢排仲擺酒

港豬不嬲短視
蝕假蝕廉航機票慘過肺炎呀

姐係如果尋日15初步
今日確診就+15?

果陣記招會報啲人住邊度

睇新聞話韓國有個驗孕棒咁既快速測試，好似15分鐘就知結果

自私撚全世界都有 美國台灣都一堆

300單 但其實有100單出左院 170人情況穩定

張醫生，d補鐘爆晒未

乜嘢party呀！！！sex party咩？

咁少...

#276 LKF玩音樂(BAND)
喺幾間CLUB做嘢

#???
私人PARTY
10人

完全隱形你唔捉佢黎驗根本唔會知

#276 玩 band , 喺唔止一間 "pub" 工作

而家改咗放資料上網

#276 具體餐廳？現場歌手？
玩band 幾間pub入面工作

私人派對日期地點有幾多人？
大約10個人 冇講地方

啲問題好廢

記者把聲好沙

如果尋日初步DH驗完都係positive，which is >90%
今日咪+15

Pin this先樓主
問完再pin返

#325

咪撚再理 係！各位網友！ 條傻閪啦
日撚日都話有藥醫 , 係既話終國撚早爭住報道啦

其實呢D係唔係叫熟手左？所以快左？

記者就係想知係咪 sex party

要捉去驗一驗

隻野會中完又中，中完唔駛好耐又番發

好多問題重複

宜家都有，直接網上公佈

有護士

#325

一單確診 62歲男病人
個仔初步：仁濟醫院內科病房護士

不如問君君幾時放假仲好

點解記者d問題成日重複

係咪打碟個啲 mk仔 港女 chill

其實點解會咁難有資料
d人嚴重到提供唔到資料咩?

你早d公開哂 咁就唔使人追蹤得咁耐啦

.......…

黃石鎮

無快到，最近反而少左人出院

好好笑
private party咪即係一個private party 唔公開

意大利死亡率10%
未死個90%
都可以好番
但個90%肺功下降幾多既比例無人知

君b有時都唔記得問咩太長
每條問題都問成分鐘

婚禮
#191 258 259 233 237(傳俾303 304) 253 287 295

黃石鎮7人確診 6人相識
#238 242 261 262 268 301 306

緊密接觸定係工作感染

夜晚先公佈

唔係dirty team，係比佢老豆惹到

到今日都好少康復人士講佢有咩後遺症

日防夜防...

關唔關只係最近多左人入院事？
要睇多一星期先知？
利申：真係唔識

咁同傷風一樣？ 就咁睇咁多人出到院
有正常抵抗力好似好易好番

呢d病穩定都可以突然變差得好快
由惡化到死 就算2days都唔出奇

可唔可以叫記者問下初診確診先呀

黃石鎮
#238 242 261 262 268 301 306
其中6個相識

Yellowknife唔係譯黃刀鎮咩
點解變咗黃石鎮

早排每日幾單就得
依家幾廿單
報到夜既都未開完記招

初步即係係醫管局驗丁陽性
確診即係醫管局同衛生署都驗到陽性
醫管局驗完就會send sample to doh public lab
需時運輸同化驗

例如
今日1430係某間醫院驗到陽性
Sample要黃昏先到public lab
Public lab 可能今晚驗，又可能聽朝先驗
所以個確診既status就會聽日先更新
每日都係1630cut off

原來婚禮都有10人

黃石唔係美國咩

新娘呢個時候會唔會好想自己中招

屌
我都諗緊明明之前都講緊Yellowknife
點解會變Yellowstone
佢哋好似冇入過美國境

我都想知點醫同有冇副作用
樓上話抵抗力
咁送到院醫生有咩可以做

用藥又話無用？？

啲人唔係咁諗，地產商又逼交租

好亂呀

好心班記者問問題高質d啦
你問case number有撚用咩

大家好想知有無gang bang

準確度無得比
唔少false positive 同 false negative
要send 返去 lab 做正式測試
攞嚟做screening 就ok, 不過唔可以當正式result

好多人病咗幾日先去驗，再加上潛伏期
呢個數實際係7至14日前感染嘅
而家出面嘅實際情況應該仲凶險

knife同stone都可以調轉譯

經過ONS後大家都好想知

LKF個案
好多都互不相識

玩撚完

Public Health Lab
1600 cut off

美國個黃石係公園
都唔係鎮
福建就有個黃石鎮

封啦屌

越黎越多人中
同時越黎越多廢老唔帶/除罩傾計

如果有老人家瓜左, 新娘應該比人咒一世

起碼可以大規模測試左先，而家化驗所真係爆晒煲

普通房個防護級別係較低。佢有可能返醫院傳左比人

ONS正常係唔識

做好多嘢都可以互不相識

有冇ons過先

可唔可以叫記者問左幾多宗初步確診先呀

快咗start triple therapy

起碼唔止一代傳播先有本地個案
*今日LKF嗰啲好似都係本地

我唔明有咩急到唔推遲擺酒

係，我都係咁諗

3月前排少人入院，所以少人出院，2月確診果d差唔多清曬

好似好勁咁，希望搵到個好D既方法醫啦

所以想知點醫

應該唔會答
改左1600 cut off
答黎冇意思

連登仔話毒撚冇女先至覺得可以唔如期擺酒

而家睇嚟似係0308－0314有superspreader入咗lkf

有唔少人本來舊年年尾擺
因為反送中改到今年年頭
唔想又改多次

見一次屌一次

仁濟醫院護士父初步
唔係本人

咪信fake news啦

係，反正確定後都會計落第二日

黃刀鎮就話
黃石鎮真係抵死

1600 cut off問黎冇意思

依家有幾種potentially effective treatment with limited clinical data
E.g. general antivirals, malaria 個隻藥+ antibiotic(唔記得個名), bayer aids 既藥，gilead ebola 個隻
醫生按照返病人自身情況去決定
有時真係要俾病人試左先知有無副作用

其實係病毒嚟
理論上同感冒一樣
醫生開藥都係紓緩症狀
剩低都係靠自己身體打
抗生素係無Q用的

所以班鬼佬專家都係話大部分人其實會症狀輕微，入唔入醫院無分別
只係老人同埋有長期健康問題先會變得嚴重
當然啦，未到最後完晒都唔知個立論係咪正確

有兩確診個案非本地人
喺LKF做嘢嗰個係其中一個

個superspreader仲未搵到...
直頭叫去過嘅驗la diu

唔好咁講，好多都好守規矩，但族大有乞兒

講咗初步可能會仲亂

我想記者幫手問下果部所謂超級電腦到今日有咩貢獻？？？

終於有人問

屌咁撚多人都想知有冇ons

有人問咗初步確診

我哋今時今日只係需要關心確診嘅人數, 最後呢啲人好返曬又好死又好,根本唔重要

我都好想知嗰啲所謂嘅dirty team , 大部分時間係咪都係傷風感冒藥等佢哋好番就出院

武漢個李文亮咁後生咪又係死

捉手足

個肺花左其實係咪無得恢復番？
今日睇唔知邊單新聞話得換肺依個方法

有時真係唔知 係咪全亞洲一齊做假 定點，同歐美真係有d落差

唔計支那

日本d人話佢爆硬 但爆左兩個月都係咁上下，如果真係爆得好勁 無理由 係日本旅行團出事

南韓 新加坡 死亡率一直唔高

警察fit, 無事

德語系國家同北歐死亡率一樣低

屌緊你班柒頭落老蘭
個地方唔會有問題，係你d人有問題

應該唔會全亞洲一齊假掛

借個位⋯高汁要推
【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

屌唔答既？

點解唔圭封咗成個LKF
又唔係未封過

佢無答喎

應該係班鬼佬輕視左...
輕症果時當正flu咁...到變左重症至走去醫...

唔醫都會自己好
不過傳染好多人

咪撚扮失憶

酒席，化妝，禮服，請帖等等咩都準備晒呀嘛，唔係咁易改呀嘛，你一問佢地點解唔取消？成班準新郎新娘唔插到你暈呀…

依家好熱
希望有奇跡發生la
我想除罩
各位請集氣

唔明 如果話紓緩症狀 咁去睇私家唔得？？
定要插喉果d來紓緩症狀
用藥既話 私家診所幫手睇症又得唔得？

其實係咪個醫療系統先最緊要，一爆就死亡率勁高

我有無聽錯，認真問

係咪多到仆街唔答得拖得一日得一日

澳洲夏天一樣爆到仆街

我都係聽唔到佢有答初步數字

病毒公主號去瑞士玩果個阿姐有無事

連個記者都唔記得

60個點答

或者可以去意大利行一轉

希望有奇跡發生la

咪係 香港人淨留意確診人數好短視

想知點醫同有冇後遺症

記者追問初步確診呀，唔好俾佢避

樓主再Pin

但人命都係重要啲吓話

順便直線抽擊佢係咪太耐冇放假記憶力減低

屌佢老母講嚟講去咪又係喺度講緊廢話
佢根本就無辦法去應對今次嘅疫情㗎啦
當初叫佢封關佢又唔撚柒閪封
依家啲外國返既仆街又要剪埋個手帶
同埋呀就算唔剪手帶
其實佢哋根本就唔會去跟進㗎啦
遇到唔遵守隔離拎亂咁周圍走嘅仆街呢報警都冇用㗎
總之呢個記者會就係廢

佢哋除咗可以公布幾多個人中招同我哋講要點樣防疫之外仲可以幫到我哋啲乜嘢啊？
依家大把人要失業啊講好嘅一萬蚊依家都未可以俾人申請啊大把人難關都未過啊！！！

利申：純粹發洩一下對呢個無能政府嘅感受，我都係會繼續睇

記者追問初步確診呀，唔好俾佢避

如果真係唔答得既話
分分中連確診過百

咪係

黃刀鎮

嘩屌兩個去過火雞國

仁濟醫院護士同父去過土耳其
父初步
仔未有病徵

佢地理鳩得你，結婚大晒架嘛

香港大把人睇錢仲緊要過命

lm聽日肯定過百

收人情要緊

[b]記者追問初步確診呀，唔好俾佢避[/

係
不嬲都係驚overload

#287 婚禮MC

做護士都咁on9

個個都問關閉lkf
邊到佢2個話到
唔好哂左d問題啦

MC口水橫飛架喎

咁你咪照搞囉，無人去姐，好似毒撚生日會咁唔好問點解
人情都唔洗比

班撚樣不嬲都係僥倖心態搏冇事
中撚晒就最好

喜事黎家嘛驚乜呀
dont worry be happy
真實對白

唔明傷風仲戴咩口罩
你屋企人傷風會唔會戴口罩啊弱智
嚇自己

夏天應該係有d幫助，唔係的話仲爆得勁，以佢地嘅生活方式

香港原本初段真係守得好好，唉

人命黎架，唉

肯定好多初步

其實係咪真係關氣候事？ 可能到咗夏天真係會好啲

因為呢個病入左cap599
變成法定呈報疾病
私家醫院或診所都需要去DH匯報呢啲case
理論上私家醫生唔會咩飛唔跟住報
所以全部case都係去晒醫管局到醫

個護士冇徵狀, 即係有確診定冇確診? 9唔搭8

立場姐姐加油呀

有D人自私到仆街，冇辦法期望所有人都係開化物種

又冇記者追問

唔該曬立場姐姐

最慘就係有人去真實經驗

會唔會去到歐美再變種？

多謝立場追問

我真係識人咁諗，最後比撚左$3000唔去飲算數

多謝立場姐姐

美國去台灣轉機個案 要再追

一定初步好撚多
追問都唔俾

日日都係追架啦

都幾多初步確診

初步冇數字，只係唔少

多到數唔到

澳洲班人之前去哂Bondi beach啱啱先俾人封左個灘

各位記者，點解成日問埋同一個問題呀屌

有講呀仔有一齊去旅行?

仁濟醫院男護
到尋日都有返工

希望，唔好燈

CIC 九龍灣？

唔係60個咩 頭先好似見到

即刻CUT記者會

幾日已經就幾百宗
香港已經玩完了

記者會都咁快cut on撚9嫁

預備破百

真係大撚鑊

mount kelly老師#286 帶隊
有7個學生

但問題係自私既人永遠唔會死

全世界各施各法
香港用緊triple therapy
Kaletra+Ritonavir+Interferon
+/-輕量類固醇
+/-抗生素

最近少量醫院分到Remdesivir試藥

化驗所驗唔切

準備好接受24小時後有機會+100

一定過百

西撚到

班外遊撚唔去旅行好似會死咁返黎陀衰家
留學撚係外國 驚驚青青，返到香港就大支野周圍走唔隔離

立場記者

痴撚線 咁早完

???點解cut

根本人情都唔應該俾
呢個時勢繼續搞根本只顧自己無視親友健康
呢啲撚樣繼續contact都冇意思

外遊撚係抵撚死㗎喎

有

唔敢答初診確診呀

聽日9成過百

跟住林鄭又出黎講廢話

陳姑娘，局咩長？護士管醫生，屌

24小時後大把人返工，果陣先公布出黎都大把人有機會中

加拿大黃刀填，睇Aurora

答唔出初診確診呀 走都走唔切

咁講聽日破百喎可能

都話佢老豆初步確診
個護士未有結果囉
咪答過

有44個確診咗啦

外賣做法其實都無壞
黎到擺低人情，影張相，拎食物就走

答左 話不斷更新

可能流行病學亞洲比較有經驗

因為錢，所以紅事變白事？
幾難都要做啦！一句改期有幾難

咁都叫答左

扑野緊要

MOUNT KELLY
好多重複嘅問題

呢D咪叫落荒而逃囉

老一輩話改期唔老黎

大把人結完就分，D死廢老咪撚咁迷信啦

依排4點半記招個主持

定係根本隻毒根本係支共搞西方人
損己500殺敵1000

你睇吓嗰班王子公主講咩先啦

搭車唔會有事就唔會有的士佬中招啦
之前仲有單係搭同一班金巴瀨嘢嘅

佢避即身有屎

亞洲人係乾淨d

講左好多次無overload同overload差好遠
一overload就要選人醫
被放棄一定係高危病人零支援治療等死

大家一齊中招最老黎

迷信累死人

走埋

一定好撚多 過百都似

依家可以搞埋冥婚

點解唔禁50人以上聚會咪唔會婚禮

d 記者冇夾過
同一問題重覆幾次
一係聽唔切答左d 乜
一係冇能力綜合返答ge 野
一係懶，直接要人按住自己問ge 框架答

台灣都慢慢失守了
有本土個案

唔該晒樓主

時間啱啱好
星期二撞正柒婆開行會

佢有答到話好多 不過就話手頭上無確實數字

香港今季流感高峰期極速完結
唔識唔好亂up
其實每年高峰期帶口罩可以救到好多人

利申唔係讀醫，文科L
但睇資料，到依家就算係沙士都其實依然係無藥醫
當時做嗰D呼吸治療都係叫 "支援性治療"
依家武漢肺炎隻病毒其實就係沙士變種 (所以個名先係SARS-Cov-2)
所以都最後有一半係自己抵抗力，另一半真係彩數，睇吓你自己中完大唔大鑊

台灣有多D治療方法嘅詳細資料嘅，如果有性趣睇的話

大家留喺屋企好過

我公司99%冇home office
老細會覺得睇唔到人做野會蝕左

又要出圖

身有屎

利申: 英國撚，美國係邊？

今晚11點

澳洲依家咁熱都爆 年中凍玩撚完

Goal定先

要政府頒令先得

全地球座底成億都有

依家唔會再喺夜晚加確診
有嘅話入曬聽日數

俾300咪算
唔通中左招冇錢開飯問返佢地攞？

廢話

佢講過會叫人辦公時間屋企開CAM比佢睇住

希望唔會啦，不過醫院員工唔會除口罩，應該無喺街咁危險既

點解呢個時候仲可以唔停晒所有非緊急服務？

病人唔太驚
佢啲同事....食飯好危

本地冇外遊個案太多，交化驗所要2一3日，唔理陰定陽先回家自我隔離

我公司之前可以Home Office，但係有啲一定要返公司做嘢覺得對嗰啲同事唔公平喎所以cancel咗。on 7

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

連台灣都守唔到 無計

因為會有人屌柒點解無左D非緊急服務

攬炒

一睇名就明晒
原是係你條傻鳩

台灣都慢慢多了

講得好，不過我估係佢身心俱疲，抵抗力負數

可能呢一疫係人類必經既一段 唔理係人為定咩都好
其實宣佈得係pandemic就已經好撚大獲
講緊係全球防疫速度慢 衛生意識低 太多政治考量 防疫都唔同心

其實初步等於確！陽性點都唔會有錯

你睇條友前面講咩先啦
我曲線串鳩佢

數字遊戲

屌呀，個個屋企千幾呎咩
老婆咪比佢睇蝕晒

九成幾啫
都好多單false positive啦

揾唔到源頭？

咪就係
我一直坐巴士 都會
廢事病
利申：用CSI

無聊

張醫生擔心樣

原來咁有效

3單本地了

我一直都戴口罩坐車，打晒疫苗，但年初都好似中流感，勁多鼻水又咳又發燒

你唔會理解到離晒地既老一輩諗乜野

最新隔離價格:珠海市每天人仔25O元 。澳門5千元14日

香港平過珠海

明了
sor

不過我都會繼續戴口罩

我不嬲你支持者

你點知的士佬帶咩口罩?
衛生意識係點?
掂個口罩要洗手, 飲水要點除罩呢D野都唔係人人識

更何況個的士佬有D客無戴口罩

幾時有package，vip隔離套餐，可以食刺身

家居檢疫個list上次update已經係16號，係咪一星期先update一次

最近一星期係有幾單本土，今日3單本土都揾到感染源，不過早幾日嘅就有幾單未揾到，不過爆發風險仲係低

好多人除口罩係用手對褶放入褲袋，見過好多次。

唉台灣守撚住呀

之前Gilead 奶共，比瑞德西韋大陸臨床，結果浪廢晒D葯，報告呢？
比南韓意大利試吖嘛，屌

有超級傳播者

十萬？ 坐底百萬啊嘛
而家確診都廿幾三十萬啦
仲十萬

因為嗰陣有兩個cut-off 4點同8點
4點半公佈嘅初步 通常喺下一個cut-off到入數 即係8點
但係依家取消咗8點嗰個
所以就算再有初步 都係入聽日數

北京好貴，仍太多人似飛去上海先總一署理外地回

好似話去過土耳其

確診嗰啲如果只係打個乞嚏咳兩聲都落咁多藥？你唔係講笑呀

未搵到都有可能有人唔坦白唔講接觸過咩人去過邊架

佢地已準備好，口罩保護衣充足
如果蔡英文叫全台人留係屋企，我估所有人會照做
台灣好勁

最初好多輕症冇落藥結果有人50日先驗唔到毒

我相信有人中咗唔知再傳出去嘅機會會大啲，因為台灣對不誠實報接觸史旅遊史係重罰，加上健保卡制度係睇到你去過邊，所以尋日陳時中就即刻召集番3月初到今日曾出境東亞同歐洲兼睇過醫生嘅人做隔離，我估都幾大機會係呢班人入面有漏網之魚

輪班
如果視wfh 係放假就可能唔公平，但wfh 係返工， 不公平處何在？你坐reception 但wfh?
利申: 老細一名

後尾更正
個仔暫時冇事
係個老豆初步

佢好似淨係話個仔無病徵
琴日有返工，今日冇

就快玩撚完 變武漢

總之最撚賤都係支那 呢個種族唔值得存在係世上 簡直地球毒瘤

從咁多人拉口罩放下巴位
已經知對戴口罩既常識唔保及

個個當永久性防具

我落街拎個外賣用左八分鐘都即掉
雖然有心魔叫你咪浪費
但呢d野都係睬佢有味

輕症為咗要驗唔到隻病毒就落重藥？
呢啲記者就應該要問下啦

港共政府仲係唔做野 關又唔封 醫療設備又唔加 屌你等醫療系統癱瘓左先黎加碼咩 一早要做定先啦on撚9 每日記者會都話準備好等到唔夠既時候加 屌你依家就要做啦等你老母個西咩 有冇記者可以屌撚醒佢哋

有冇人理過非州